(花生)情人節送花員

呢日好多花店都請Part time, 有無巴絲做
邊送花邊睇港女唔bagel / 望住你紮花既提子表情

想做

Google 搵有好多
年年都有人開post 直擊報道

係
年年都睇

巴打今日係咪做埋

去到公司特登送錯比第二條女